\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Inch Allah} 
\index[in]{Wie lange schon war es mein Traum} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Inch Allah} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wie lange schon war es mein Traum} 

\beginsong{Inch Allah}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inchallah} 

\beginverse 
%Wie lange sch\=on war es mein Tr\=aum, die Reise in den Ori\=ent.\kill
%\>\bf a\>\bf G\>\bf a\\
%Wie lange schon war es mein Traum, die Reise in den Orient.\\
%Das Morgenland, das sah ich k\=aum, das man aus M"archenb"uchern k\=ennt.\kill
%\>\bf G\>\bf a\\
%Das Morgenland, das sah ich kaum, das man aus M"archenb"uchern kennt.\\
2. Als ich aus Sand und Felsges\chord{G}tein erblühen sah Jerusal\chord{a}em, \\
schien in der Luft Musik zu s\chord{G}ein, ein leises fernes Requ\chord{a}iem. \\
3. Im Weitergehn kam ich zu d\chord{G}ir, zu der Kapelle, die noch l\chord{a}eis' \\
zum Frieden mahn, von dem man h\chord{G}ier, wo Grenzen sind so wenig w\chord{a}eiß. \\
\endverse

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inchallah2} 

\newpage

%\begin{tabbing}
%Vor den Gefah\=ren warnen Sch\=ilder in gro"sen L\=ettern flammenr\=ot.\kill
%\>\bf D\>\bf a\>\bf D\>\bf a\\
%Vor den Gefahren warnen Schilder in gro"sen Lettern flammenrot.\\

%Bleib' steht Mar\=ia-Magdal\=ena, der Gang zum Br\=unnen w"ar dein T\=od.\kill
%\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\\
%Bleib' steht Maria-Magdalena, der Gang zum Brunnen w"ar dein Tod.\\

%Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Al\=lah.\kill
%\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf a\\
%Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah.\\
%\end{tabbing}

\beginverse
4. Der Ölbaum w\chord{a}eint, weil er zu g\chord{G}ern den Schatten denen gäb, die \chord{a}nun \\
da drüben nur und doch so f\chord{G}ern, im Feindesland für immer r\chord{a}uh'n. \\
5. Dort flattert nur ein Schmetterl\chord{G}ing, der Rosen sucht am Stacheld\chord{a}raht. \\
Ob er wohl ahnt, wenn ich dort g\chord{G}ing, wär's um die Kugel nicht zu sch\chord{a}ad. \\
\endverse

\beginverse
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du Gott mußt s\chord{D}ehr hoch oben l\chord{a}eben, sag ist dir w\chord{D}irklich nicht bek\chord{a}annt, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ daß Kinder \chord{D}um ihr Leben b\chord{G}eben, tagtäglich h\chord{C}ier in deinem L\chord{D}and? \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Inch Alla\chord{a}h, Inch Alla\chord{G}h, Inch Alla\chord{F}h, Inch Al\chord{a}lah. \\
\endverse

\beginverse
6. Hier ist es sch\chord{a}wer ein Weib zu s\chord{G}ein, man braucht zum Wasserholen \chord{a}Mut. \\
Hier auf dem Weg ist jeder St\chord{G}ein, auf dem man tritt, bezahlt mit B\chord{a}lut. \\
7. Ich glaub' ich hör mein Leben l\chord{G}ang, bei diesem Wort ''Jerusa\chord{a}lem'' \\
noch die Musik, die einst erkl\chord{G}ang, ein leises, fernes Requ\chord{a}iem. \\
\endverse

\beginverse
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ein Requ\chord{D}iem für Milli\chord{a}onen, an deren G\chord{D}rab kein Name st\chord{a}and, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ für die doch M\chord{D}illionen B\chord{G}äume erwachsen \chord{C}aus dem Wüstens\chord{D}and. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Inch Alla\chord{a}h, Inch Alla\chord{G}h, Inch Alla\chord{F}h, Inch Al\chord{a}lah. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Salvatore Adam, ins dt. übersetzt: Katja Ebstein\\
FA: 249 PI:\checkmark
\end{angaben}
